有無後悔過分手？

有無後悔俾佢走？
有無後悔咁對佢？

冇後悔比佢走
但係後悔咁對佢

same

傷害得佢好深
一直都好內疚

我覺得佢值得搵個更加好既
我一啲都唔好
甚至覺得佢唔值得對我咁好。。。
然後堅決分手

佢唔開心左好耐 ，亦都嬲左我好耐
起碼幾年
係呢排先間唔做text下大家近況

我寧願被傷害既係我
原來傷害人果個仲難放得低

唔敢搵佢，好內疚唔知點面對佢

我反而果陣成日搵機會去text佢
好想佢原諒我
好想做返好朋友
唔捨得從此以後不再見

可能對你已經變左，點做返唔到去以前

好撚後悔自己仆街
冇後悔同佢坦白
而要唔要分手唔到我決定，冇得後悔了

分手一個月後
佢有新歡了
係FB揚晒出黎

我當堂崩潰了。。。
又話愛我？又話好唔捨得？

所有野都係假架！

但同時又有其他人提醒我
我地再冇關係架喇
人地有女朋友關我春事咩

提出分手果陣大家都冇乜點留對方
細細個唔識珍惜感情

又話永遠嘅？

無！
分得好

後悔呀，俾人飛可以後悔嗎？

男人要變真係好快

呢一刻話愛 要同生共死乜乜乜

下一刻可以抹晒ex既一切，
再攬住第二個 啪啪啪

快到令我好驚訝

無後悔 佢偷食
明明分手係我提 但喊得最傷心係我

要走既始終都係要走 有得後悔咩

有少少啦 個陣因為我自卑覺得配唔起 而飛左佢
佢就好似因愛成恨甘 唉
同埋 我地太多共同朋友 搞到我好尷尬

Someone yes
SomeONE NO

有

有 不過依家大家move on左
應該對大家都好 希望將來可以做番朋友

冇. 因為我冇真心愛過

其實我唔明係咩心態
人地對你好都唔得？
對女朋友唔好要分手
太好又要分手

其實我唔明係咩心態
人地對你好都唔得？
對女朋友唔好要分手
太好又要分手

岩岩覆錯

其實我唔明係咩心態
人地對你好都唔得？
對女朋友唔好要分手
太好又要分手

屌又覆錯

後悔冇挽留佢
但其實知道點留都留唔住
大家都攰了

佢唔啱 佢做既決定
早注定要分 我可以點

要平衡囉

太好喇 咩都就晒你
好似冇左自己咁

有種無型既壓力架大佬

其實男女都一樣人架姐睇人
口講好愛你同真係好愛你係兩回事
咁快有第二個愛你極有限

好自私 同人分手仲要人無野同你做朋友
就係為咗令你好過 畀你soft landing慢慢放低佢
人地就一路傷住見你無機會好返

明明佢上一個對佢差到不得了
我自問比晒我最好既野佢
點知佢都係用我對佢太好 太以佢為中心 比佢飛左

第一次遇到咁愛既人 我相信大家真心相愛
但佢控制唔到自己 做左d我接受唔到既錯 可能依個先係真正既佢 令我覺得可能我一直只係愛上左佢扮出黎既個個佢 曾經想放棄原則原諒佢繼續愛佢 點知搞到兩個都好攰 分手係唯一既方法

明明仲好愛 但知道冇可能再一齊番既感覺真係好痛...

好似樓主個名咁

隨便講永遠既，永遠唔好信

其實多溝通可以解決既

係我果陣唔識珍惜感情啫

留名睇ex留言

佢覺得同我講左好多次
叫我自己搵朋友 出去玩 唔好放咁多時間落佢到
但係我冇諗住呢樣係分手原因
因為我地一直都係咁樣相處
佢都會成日要我陪佢
我已經慣左將佢放第一

唉，點解佢唔要我
雖然知佢可能唔記得我唔想見我
但我都好掛住佢，
一諗到就

以後咁係對你最好。。。
我做錯了

點解佢咁絕情
連坐低傾下都唔肯 直接分手

好後悔

你後悔當時咁衝動分左手？

你另一半當時有冇想搵你復合？

我搵佢 佢都唔覆我了

我仲係好掛住佢 雖然拍得唔長 我真係好鐘意佢

我好後悔連大家改過既機會都唔試下

我天真以為有啲唔夾就唔好晒時間

我錯了

係

我希望我ex可以好似你咁諗得通

你同佢散果陣有冇第二個男仔追你？

後悔無早d 分手

有
但當時好肯定唔會同果個男仔一齊